邊度有豆渣（おから）賣？

見好多低醣烘焙食譜都用豆渣取代麵粉

Wikipedia:
豆渣又稱豆腐渣是豆製品的一種，是在以大豆製作豆腐或豆漿時過濾後剩下的殘渣。價值不高，吃起來口感不是太好，但營養豐富，傳統上在東亞地區會被用為食材，亦可加熱減少水分後當作麵包粉的替代品，甚至還有一種利用發酵後的綠豆渣所製成的料理「麻豆腐」。也常被製作為廉價飼料。

在日本，甚至還能向手工豆腐店商家購買經過二次過濾的豆渣（二番搾りおから），因為再重新過濾的關係，比一般豆渣較為細緻且較易食用，因此常被日本人當作健康食品。

豆渣中含有50%的膳食纖維，25%的蛋白質，10%的脂肪，以及其他營養素。

可以整咩？成日整完豆漿d渣都唔知做乜好

睇返維基勁多依家流行嘅健康食品以前啲拎去喂豬
因為佢哋多營養不良 食依家啲減肥健康嘢反而會死快啲？

濕濕地嘅狀態 當飯加啲配菜炒炒佢 炸成球都得
乾粉狀可以整曲奇 蛋糕 麵包

用日文搵好多食譜

食埋哂啲豬餿

唔想肥到變豬

貓砂

豆渣饅頭 幾好

話就話豆渣健康又多健康食譜
但食落個口感麻麻又有啲豆腥味 唔係個個接受到

加工成乾粉整甜品就冇呢啲問題啦

自己整豆漿，或者去啲出名自己整豆腐的鋪頭問吓

冇攪拌機
同埋想要乾粉狀

推

豆腐撚，豆渣由細食到大，全屋得我一個鍾意食，我媽次次煮完都話唔知點解我會鍾意食呢啲野，其實你係大豆製品愛好者你就一定會鍾意食豆渣（配清酒/燒酒一流）

香港超市連大豆芽都無得賣

無印良品得即食豆渣餅賣
食落似蛋糕
純豆渣就未見過

巴打我早排上網揾到80蚊2包，到左你要唔要一包？

日本代購買的， fb 因為我生酮，所以我先想用豆渣，我覺得豆渣粉係最好，碳水最低而且對身邊好。

之前睇節目教食嚟減肥
都搵咗好耐先喺藍店city super見到有得賣
不過都兩三年前唔知依家仲有無

沙田citisuper

amazon
都得架

你點樣整嚟食

好煩 要煮勁耐

aeon都係得大豆粉冇豆渣粉
說話邊度有牛脂/豬油買？

豆渣，蛋漿，生粉（足夠成團就OK）雞粉，鹽，幼糖（少量）搓團，配香蔥， 芫茜，肥肉粒拎去煎，可以跟自己喜好再加野